現在不是高唱香港國歌慶祝的時候，請關注香港兒童的拘留事件！

陳雲：香港無事，繼續唱歌。香港的抗爭兒童消失了。國際社會提醒香港人，現在不是高唱香港國歌慶祝的時候。不少街頭抗爭的兒童被困於兒童院超過一兩個月而無法返回學校開學。
衙門向法庭申請，不許家長保釋，將兒童困在兒童院達一兩個月之久，而那些兒童只不過在抗爭場地被拘捕而背囊發現有激光筆、口罩和急救包，並無任何武器。這些被送到兒童院無限期拘留而等待兒童法庭開庭的案件，令澳洲傳媒質疑香港兒童法庭的公正性。被送到兒童院的，不少是十二、三歲的女童。

和理非不割蓆宣言：
而家佢地玩漒水出刀在先，黑警唔理，只有手足保護，無論我地手足做咩都唔會割蓆，藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

勇武不割蓆宣言：
即使和理非做幾多唱歌人鏈連儂牆，只要繼續做勇武護盾，幫手開傘做掩護，都唔會割蓆

和理勇武共同割蓆宣言：
左膠阻住自己人行動，有機會係喬裝黑警，一定要拉開，唔聽就打埋佢
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘，一定要割

請善用不推文回覆

你呢隻害死無數市民既泛民左膠幾時至肯死？

陳雲/毓民/熱狗 對和理非開傘保護勇武選擇性失明，只著眼於唱歌人鏈連儂牆（中共厭惡行為）
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘

請正面回應以上論點，唔好用金字塔底層回覆，顧左右而言他
仲有，我支持天琦/本土 > 泛民 ， 共產黨啲labelling手法對我無用